大家比啲意見 想入手一部Mac mini

如果收一部Mac mini 2012 i7 16gb ram 500hd 諗住自己換過條ssd
請問咁樣夠唔夠力做到4k剪片同修圖
自己唔係專業 只係想剪下旅行片同相咁

無錢真係不如淘寶8750h黑蘋果算啦

2012係咪用緊i7 920

明白
其實係前年買咗部touch bar嘅Macbook Pro
但個陣無升到上16GB ram唔係好夠用
買過部又好似有啲on9

所以想知如果Mac mini呢個配置會唔會好過部Macbook Pro
唔會就應該唔買了

兩個星期之後，有咩online update，開唔到機

買宜家 iMac 2020

建議唔好
macmini配置本身好差 換左ssd都會lag

Intel Core i3-9100F CPU (Coffee Lake,LGA1151,3.6/4.2GHz,4Core4Threads,6MB,65W)
x 1
$525.00
Gigabyte技嘉 GA-B365M AORUS ELITE LGA1151 m.ATX M/B
x 1
$650.00
Gigabyte 技嘉 GV-R55XTGAMING OC-8GD Radeon RX5500XT GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition (三風扇)
x 1
$1,780.00
Crucial DDR4 2666MHz 8GB RAM CT8G4DFS8266
x 4
$956.00
HP M.2 EX900 500GB NVMe PCIe SSD (2YY44AA#UUF, R:2150MB/, W:1950MB/)
x 1
$499.00
Antec NeoECO Gold NE500G ZEN GB 500W Power Supply 80Plus Gold
x 1
$479.00
小計:
$4,889.00

記得起clover>boot>arguments加agdpmod=pikera
同埋起SMIBIOS轉返做MacPro7,1

你自己出去搵舖頭改ram咪得

Touch Bar 版嘅macbook pro唔係無得改ram咩

你無得自己換，因為焊撚死咗，但係你出去搵舖頭有人做㗎，佢哋咪搵把熱風槍吹返條ram出嚟，之後焊條新嘅落去。

宜家先知！Ching有冇舖頭介紹

我無mark低呀，之前ig見到廣告有。你出去黃金行個圈啦。

買部iPad算啦

買咗 今年部ipad pro+magic keyboard
但剪片功能上唔及係mac到剪

4k???無可能....

sor 睇唔到樓主想剪 4k
4k 乖乖哋去買imac啦

你不如寫你budget 幾多

最好唔好用走igpu d cpu, mac 會用到igpu 加速
引導set 返headless igpu就可以用intel quick-sync 做加速